上年既利狗就係用呢D運贏冠軍

明明輸撚緊/和緊，莫明2,3分鐘入兩粒反超/加時絕殺。
今年無晒運之後終於現型

上季仲有啲疑似越位/12碼全部都幫利狗
今季有var一逐格畫線就即刻收皮

好撚記得差唔多有5,6絕殺，好撚好運

黑哨冠軍

一季十幾球越位波